cnn民調：Biden 53% vs trump 39%; ABC: 49 vs 51

CNN 委托民調機構 SSRS 所做的隨機電話調查發現，585 名登記選民中，53% 認為拜登表現較好，39% 認為特朗普較好，另外 6% 人認為兩人表現相若。73% 受訪者認為拜登對特朗普批評公道；相反，50% 受訪者認為特朗普對拜登批評公道。

另一由 ABC 的即時非隨機抽樣調查則顯示，約 51% 認為特朗普辯論表現較佳，49% 認為拜登表現理想。外媒認為今次 Welker 的主持辯論的方法以及「靜音」新安排反而幫助了特朗普，令他不可無間斷地打斷對手，不會令選民反感，NBC 傳媒人 Chuck Todd 更認為特朗普今日的表現為其過往數月的競選工作「止了血」。

嘩CNN都咁高？

其實侵把臭口收下，都唔洗搞成今日咁

True

真 屌fauci真係失分

咪傻啦
侵就係一係狂人性格，只有能力抵抗中共，先敢掃場
黑馬好君子呀，咁最後點?
依家要一個有能力既總統，我對佢私德真係唔care

Sad but true

望下侵就知連登仔做總統時係點

Clinton News Network何必認真

熄咪對拜登重不利有d問題佢根本答唔到

之前重可以扮俾trump 打斷，依家9up廢老形象露哂低

Xi嗯嗯

真 佢做野係做到野
但口出狂言

遠超hitler

把口好d，唔等於掃場唔狠

算係咁，4成侵贏，5成話侵攻擊China Joe嘅位合理

CNN, 完

把口好d就唔係侵侵啦
你睇人返佢個生平，佢根本係一個自大囂張既口臭暴發戶
佢就係咁，美國人自己擇

佢今日咁已經好好多

佢暴發得嚟有料喎2次破產邊緣都有能力憑自己咸魚翻身

一個人坦白直接就變左臭口
兒登仔幾撚雙標
對撚住D口裡不一既扮民就奶到仆街

CNN都只係53%

Fauci可能係共碟來.
之前連登好似POST過佢有份同支共合作搞P5病毒

係，我冇講過佢冇料
但係佢就係咁既性格，先可以造就佢既一生
即係咁，唔口臭，就唔會係侵侵
唔搞靚妹，就唔會係拜登

睇nba D力架都係鍾意串柒柒既，當然串完要贏到比賽先得

如果佢把口又好, 野又做到, 就完美啦, Biden仲邊使行出嚟出醜

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

又改左名啦 XiNN

Twitter 所有poll 都係侵橫掃

除咗主流媒體嗰啲

CNN sucks !!!!

狂人唔代表要咁
列根狂唔狂？
君子咁一樣可以收蘇聯皮
一樣可以辯論屈對手機

我只信Twitter polling

我登係極左cnn竟然連6成都冇反而侵係fox有7成up

如果抗疫政策正常番少少
把口收一收
唔會至於形勢落後 (無論話民調點假都好啦)

所以話一旦侵侵有咩事
pence擔大旗既話 形勢其實更有利

biden必勝

侵真係做到嘢
唔係得把口

你又唔好吹奏佢好了得，有次要嚟"星廣" 搵4叔夾錢，最終食埋4叔嗰份，唔仆街點對付老共

敗登sure7win, 我信CNN.jpg

唔使好好,今日咁已經算收放自如,對中間派都唔算難入口

Trump 計劃通

twitter唔奶喇咩?

咪侮辱川普

其實越臭口 = 越唔跟規則 = 越會打柒中共

有少少關連的

Mute Trump反而咪幫返佢一把，奸有奸輸

佢都暴發

網民投 關Twitter咩事？

twitter users平時都好一面倒,trump tweet下面都係一面倒屌

都唔夠reddit一面倒 仲衰過香討

CNN, Chinese News Network

班hater 真係好痴線，已經冇理智可言

係

之前：屌，我想答，係佢搶左我airtime我答唔到囉
今日：。。。(有一下hand撚左幾秒，幾核突）

佢係撚暴發戶

暴發戶又唔係咩貶義詞
佢somehow都靠自己眼光，一下扑中市政府唔敢做既野
用地產，酒店起家ga

冇計，侵侵就係咁
係人都想知有完人出現，但世界唔完滿

cnn 啲app同unsubscribe on youtube
以後唔使睇了
仲有new york times, washington post都dislike埋

拒絕fake news

咪on9啦
連登仔係網上就夠膽up
侵侵係直接做

一上任黎個nuclear winter先
全部打落全部親支國到

佢由四年前一直到依家都冇變臭口

黑馬好君子？分分鐘有份攪幼幼

拜登夠票啦

Trump's only rival is Trump himself, as always

條黑鬼好撚廢

cnn: trump 1% vs biden 99%

CNN 民調一般把川普X 大十倍

把拜登 除10

才是正確

賣國求榮

蘇聯唔同中國呀, 當時蘇聯根本淨係可以同佢D衛星國圍威喂, 自由世界的經濟同佢無直接關係, 但係而家...

你知我知 單眼佬都知
系 拜登貪污門 令民調反彈

都市傳說系列: 從前, 有個好爛口的邱吉爾同好好先生希特拉

睇唔到幾反彈

但收咗口可能第一次都當選唔到

是但啦 總之拜燈又贏 gogogo

585人